[轉發]今日中午1點有民間記者會

今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

推

【澄清】今日（10月5日）暫時未有記招，如有突發記招會於官方channel更新。